［古惑仔］漫畫討論 (2)

第一個POST

咁都開到2

志高 隻假腳應該要裝把刀入去

然後 俾人叫佢做腳刀高

上個post咁都1001先神奇

大家繼續一齊屌牛佬

變咗集體屌牛撚專區

集資課金打柒粉南

要幾錢

痴線1001

冇計，鬼叫我又要睇又要屌咩

天川秀 加藤二
奈美條屍點

可能空棺未死

點解咁喜歡寫到佢地係要超越前輩？不超越兩個神（立花同佐維）誓不甘休

死咗，胸口有彈孔

新po lm繼續屌

垃圾牛佬

屌你咁都開到2, 真係畀面牛佬
不過都係要繼續屌柒牛佬

呢啲有冇課金

果時本洪興仔係唔係有咩東南西北？
南係陳浩南

華東 伊健大佬

正傳係咪又係影都冇

立花作為一流殺手怕自己頂唔順見到奈美條屍？

華東、粉南、北京劉、西洋鬼

牛佬不嬲唔鐘意外傳洪興仔、東英仔 d角色，整死晒啦

其實有冇話死咗幾耐?條屍仲好完整咁嘅

即係南神以外死晒啦

算啦，呢d位無謂捉了

華東好似走左佬定點，另外2個無乜講過

應該一兩個月，立花去香港之前先見過奈美

忍唔住

真係捉既，其實應該掘墓個陣有實q黎

有冇講過條屍邊個葬架比殺手殺死仲幫佢葬埋咁好 ?

係冇交代過定我唔記得 ?

我唔諗啦 一陣我驚自己強迫症發作由第一期重睇捉到最新個期

不過佢以前啲位仔細好多

其實細位唔重要，個故正常少少就夠

最慘故事都唔正常

冇交代過，係上次佐維立花揸刀去搞串雞仔生日會，兩個黑暗之門日本仔話殺咗奈美

屌你老母大家課金4重戰神都仲得呀
係有錢買起牛老等佢無得出書

海虎化便他媽很勁的

話時話呢度有冇人會去睇月巴套燃燒之夏

唔知咩黎

幾時上?

大陸3月上左啦

漫改電影，月巴自己拍番

屌 月巴這肥鬼便不能怪我沒有道義矣……

讓月巴仆街便是讀者他媽的道義矣

牛佬垃撚圾, 暗黑之門成班殺手要喺擂台隻DUP, 寫出黎自己唔笑果下先好野
雷霆又唔撚見左

雷霆件垃圾一早應該收皮又唔收，生滋、黃力、雞仔呢d有得寫就夾硬收

條屍咁耐都唔化
粒子彈又打唔爆個波

雷霆，係牛佬自己決定復活？

無死到，比人斬甩左隻耳仔之嘛

死左咩近身街市勇
同當年耀揚既 壞腦 power對比，冇咩感覺

加埋街市勇呢D課金會員，成本書唔知做乜鳩

之前係唔係話復活車仔定立花

復活左立花啦 以前又話死別版作準
肉酸到

又話唔會復活地中海又搞個何小海，遲d係咪會搞個車小山 另外佢d命名都好娘味 咩打仔武，小海，大明小明

重要好多用全名，李志高、梁家仁

因為牛撚仲停留係三十年前

條友真係好撚頼皮

之前話咩投票復唔復活耀場

跟手收左皮就話推個仔出黎咁咪唔算番生

根本鳩達之流

總之兩個都要出啦

比人分屍仲想復活人，佢完本係咪度好寫比人分屍嗰個係假耀揚，好似立花咁

車仔做左肉醬可以點攪

假車仔，當年又有人好崇拜佢，真果個分部覆亡後已經走左，死果個係崇拜者 （好似立花咁）

係一個月黑風高的晚上......

「胡~ 磁場轉動，細胞重組!!!」

車寶山便他媽的重回這個世間了!!!

好似自從牛佬痴住熱狗光頭達之後，啲劇情就on99啦

好掛住車仔

車仔唔好番生呀 唔想牛撚整柒車神

蔣天生除了車仔仲有冇其他後代?

靚媽嗰仔，俾道友打死咗，搞到靚媽反出㓋興

個個都係短命種 仲有冇?

係咪好似有啲屋企人响美國呀？真係唔清楚啦

好似寫到蔣家絕後咁，撈偏既全部橫死，老蔣雖然長命但係生癌磨足廿年先死

睇維基咁寫

江湖因此有句：「打仔洪興，四仔東英，三聯出雞精」。隨後「福田一役」洪興社由強轉弱，「三聯堂」變成全港第二大社團，世間亦流傳有句：「東英最狼，三聯最狂，講打和興和」

即係點

和興和

我又諗起爽哥對眼呢個伏筆伏左百鳩幾期，仲以為有乜野驚天大祕密，屌你原來係「雙目無神」笑撚死我

蔣生好多仔女架 唔比佢地掂江湖事
不過遲D應該好似地中海個仔咁 番黎爭洪興

屌柒牛佬

四大拳王

「講打和興和」完全睇唔到個字頭有幾好打

本期重點： 洪興同三聯鬥搵外援落場打巨星之戰，洪興仲多一個人、幾人強馬壯

三聯就搵李成克同小海做考官，打謝一班課金會員 此外就搵馬雲同金正恩嚟抽水，畫埋D咸豐年嘅gag，得牛佬先識笑得出

而家成本書名同內容不相干，古惑仔唔係行古惑做非法勾當，竟然走去打擂台，真係戇鳩鳩

本書而家其實係講咩

幫派鬥爭，不過唔係鬥人多，係君子之爭打擂台隻抽

佢啲gag真係好撚柒肉酸

三聯真係犀利，成個社團得一個過氣牛姑係自己人

畫完洪興打擂台 更係到三聯啦 唔係點呃多幾期 估唔到既係畫兩個人物落去咁無厘頭

幾時寫埋”杜朗普”出黎?

先唔講名同樣，嗰「北正恩」係三聯人，即係古惑仔，點會有古惑仔著衫著成咁樣㗎？

人唔笑狗到吠
俾你贏左個巨星都唔係計你三聯架啦

殺手都要打擂臺

仲要有好多老嘢，全部尤勝當年勇

新一期話迪文武值得五星

今集三聯選拔果度又出左幾個課金會員

一陣何小海除左副超會唔會又話佢雙目無神

如果伊文華可獎搞正何小海就真係為出返口烏氣啦
父仇+打盲眼，佢搵返地中海個仔還就差唔多
可惜而家台都無得上

今日陳茂波單野令我諗起太乙

留名等睇小馬收皮

唔知上到台仲帶唔帶眼鏡

不死小馬,一定唔會死

有樣嘢真係好撚低能
唔知牛撚有無反省吓
就係
最近呢壇巨星之戰
個初衷明明就係佐敦自己諗出嚟
話三聯唔夠明星
不如學當年排名戰咁
捧起自己人做明星
跟住搞吓搞吓佐敦好似懵撚咗咁
唔記得自己原意係要捧自己人
結果搵哂幾乎全部外援
就算畀你三聯贏哂都達唔到目的
結論係呢場巨星之戰搞嚟把撚咩？

洪興嗰邊都仲好少少
真係有啲星二代打吓
都叫做有得上吓位
結果成件事變到佐敦造就機會畀洪興嘅星二代上位
無論三聯贏定輸都係益撚咗人

呢條橋係咪痴撚線？

仲記得之前黃洋達喺本書道落廣告又話咩開班教人編劇
又話咩大師級，顛覆傳統理論
牛撚呢啲咁嘅垃圾劇情唔會都係佢諗㗎嘛？

其實想知佢而家實銷幾多

叫番藍鯨叔出黎打

維基話牛姑佢福義興

出發點已經on9，明明自己冇人冇物，得返啲老嘢，以前又一直同洪興keep friend，藍鯨叔又多次點佐敦冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽，結果無啦啦係都要同洪興鬥，請外援個筆錢都唔少錢，我係佐敦就拎個筆錢搞其他生意玩下仲好啦，就算比你拎晒啲地盤都好，遲早咪又係會比人掃晒，唔通長期請外援幫拖咩，蜀中無大將，夾硬講到佐敦咁大野心，但佢根本冇料做no.1，個劇本真係好撚夾硬嚟，純粹為拖戲

懷疑到時尚武出太子戰神對小海既地中海戰神
跟手封面又畫太子對地中海

師徒情絕
戰死擂台
太子重現
地中海再現
太子死戰地中海
戰神之後
牛姑之死
共赴黃泉
無悔一生

加番幾期
南神再戰李成克
狹路相逢。勇者勝
再望大天二
洪興出打仔
洪興回來了！

三聯北正恩
北正恩大戰李成克
三聯出巨星
誰是第一
誰是游子健
台灣仔之迷
遊子健之死
回望遊子健

父子相遇
亞郎vs陳浩南
采妮的請求
這些年
父親的補償
父子「決裂」

粉南
大飛
立花
大凡
佐維
全部四五十路

又玩老人院之戰

戇鳩牛佬殺哂d 新一代
搞到要煲老藕
不如扮足球咁玩元老慈善明星賽啦

故事設家係福田之戰之前幾十年，道友佢地其實計返七張都黎緊

粉南唔係5x歲咩

牛牛想寫新一代，但自己又睇唔起新一代，成日話池中無魚蝦自大，又話咩傳說

等睇北韓大戰

粉南68年出世，而家漫畫應該就黎2030喇，你話佢幾歲

返睇近幾十期，陶傑可能係最撚型果個

起碼似返個行古惑的人
仆街食腦牆頭草
陰陰濕濕咁係火石州再現又有斬獲

根本古惑仔就係要濕狗先上到位,我都幾鍾意呢個角色

2030 原來牛佬走到咁前

未到2030，牛雜佬好似講過漫畫同現實時間唔係掛勾

天收有冇一百歲？

嘩屌
天收真係人瑞級
前排都仲出嚟打兩嘴
吹到林中幾日世上千年咁
屌你老味

近排又吹雞叫返文迪出山,講到佢點勁點勁,等睇佢幾期比人收皮

「牛姑可以變神人，我迪文一樣可以!」

btw 如果舊人變神人，我寧願揀韋吉祥都唔揀迪文

當年連狄威都打唔贏，不過狄威都俾大飛收左皮

仲有啲咩角色可以比佢拎出嚟鞭下 ?
咖哩?

藍眼

迪文當年都唔係好好打之嘛，韋吉祥話晒十大紅棍，講「尤勝當年勇」韋吉祥一定勁d，連天收呢個七十歲阿伯都可以操返起

又嚟一輪劇情講報仇然後比人搞正

講起韋吉祥，狄威都未收皮架，話唔定又一個尤勝當年勇

變左科幻

而家楊思樂多左條刀疤之後成個太子咁

當年決戰後，浩南分屍，分剩頭同心臟
就是要車仔慢慢重組，重組後的車仔發覺已經世界不同了…………

不如話咕咕仔未死啦

反正都係鳩寫不如俾大頭仔復活「猶勝當年勇」

哇屌你牛佬
今期出埋馬雲同金正恩
本野都9唔搭8

如果大頭仔有個仔
係咪會叫做小頭仔?

話時話 佢條女欣欣係咪大頭仔死咗就冇再出過黎

褔星牛姑

我DKLM牛佬, 又打打打又一期,輕輕鬆鬆又賺你班傻仔錢

牛佬學美漫咁整番個if系列仲好，如果八壯士冇死點點點，好過佢依家唔知寫咩

雖然二代篇開始已經走下坡，但油麻地同重選坐館個期起碼仲見到條主線，而家直情無內容，無主要，甚至懷疑佢無諗過大綱，飲完支古惑啤就wet wet地同黃洋達鳩up諗到咩就寫咩

真係好撚on9

幾時出埋侵侵同刁大大

鬼頭仔

睇完，痴撚線，唔係真係搵佢2個打擂台呀，真係on 9無極限。
唔通牛佬想馬雲課金。 我就快連上網睇意欲都無，以前期期買的。

屌咗出聲

搞笑漫畫

我依家都係上網睇黎屌下就算

我而家上網都唔想睇

本身我都仲好神心畀錢買書
呢排睇得多呢個Post之後
真係連書都停撚埋
上網都唔想睇咁滯
睇返巴打簡報就算撚數
呢排劇情太撚戇鳩
柒到唔敢睇

你係咪會好期待下期預告

下期xxxx的一期

脫苦海

恭喜哂

好撚好笑

成日睇古惑仔d打鬥都覺得古古怪怪，而家重睇發現原來每次比人打中個肚或者胸就會吐血，一場交吐三五七次

中肚>吐血、打頭>吐血，每打中一次都吐一次血

你地唔好笑牛佬改Ｄ名啦

屯門黑幫發生血腥內訌，綽號「生菜」的小頭目，與同門另一小頭目「排骨」，為爭奪區內利益結怨多年，引起兩派人馬連番廝殺，近月亦發生多次衝突。生菜昨日下午獨自駕駛名貴房車到元朗教育路一間餐廳食米線時，遭4名戴口罩刀手衝入斬至重創，昏迷送院搶救。刀手跳上私家車逃去，該車其後被焚毀，警方正追緝刀手及幕後主腦，並嚴防黑幫引發江湖仇殺潮。

近年與「排骨」屢爭執

被斬男子姓鄭，昨日是他的27歲生日，其手、腳、背部，臉部中多刀，送院時昏迷，渾身披血。消息稱，鄭花名生菜，是屯門區新義安猛人「蘇牛」的門生，原本是區內小頭目，近年行為出位，成為黑幫紅人。
生菜與同門另一小頭目排骨多次發生爭執，屢生事端，排骨則跟隨屯門新義安另一猛人肥傑。
據悉，生菜與排骨因為爭奪區內利益結怨，幫中元老級人馬曾多次調停亦無果，自2016年開始，兩幫人馬多次廝殺，近月再爆衝突，包括早前屯門井財街一間酒吧被刑事毀壞、屯門工廠區火燒車案及卡拉OK打鬥事件等。
昨下午5時許，生菜駕駛積架房車到教育路一間餐廳食米線，其間突有4至5名戴口罩的男子，持利刀闖入向他狂斬，生菜身中至少10刀，負傷經廚房後門逃至後巷，但遭刀手追上再被圍斬。刀手逞兇後乘坐接應私家車逃去，生菜重傷昏迷，事後被送院搶救。警方將案件列作傷人，交新界北總區反黑組跟進。
其後，在附近屯門亦園村一天橋底，有一輛白色私家車被縱火燒成廢鐵，警方懷疑該車是接應刀手的私家車，懷疑兇徒燒車後逃去，翻查附近閉路電視後，懷疑刀手是南亞裔人士。

爭咩丫，溝埋黎做排骨飯丫笨

其實黃力，楊思樂我幾like
但佢又…

其實搵定十一人，即係預左獎門人局面啦，大家估下邊五場會輸？邊個打第十一場？

牛牛而家d故仔有d問題在於太平鋪直說，劇情冇好大變化，大家都讀者都估到

係，唔同以前，真係回晒塘，以前有d真係完全估唔到既野架嘛

真心唔記得咗 雷霆死咗未

果幾件神人應該唔會寫輸

未死，但已經變咗2打6

睇完呢期sure到時會打到第11個

牛佬又可以拖成年

真係救命 好垃圾啊牛佬 無啦啦又打

智力差過陶傑、武力屎過娘家人

諗住帶支狗去射死娘家人，點知比陶傑算到晒會點做，搵左幾個二打六圍斬到槍都掉埋，想走佬比娘家人追住斬，吉撚盲左隻眼，差d比娘家人斬死，出埋耀揚化身加持都輸比娘家人

盲左眼咩？唔係甩左耳咋咩？

無得輸系列：大梵、佐維、立花
贏面大既：南神（對李成克50/50）、迪文、大飛、仁仔
有機會輸既：小馬、尚武、子健、浩然

鳩估：三大神人+南神+仁仔贏，迪文大飛小馬兩件臥底都輸，第十一場尚武出黎救世界

耳仔係立花斬甩架，好耐之前啦，盲眼係最近呢一百期既事

好似係 已經唔記得晒d 2打6既野

屌，好多人都講叫牛佬整死佢算吧啦，咁樣同凌遲處死無乜分別，每次出場打輸都比人切一忽走

古惑仔既世界，傷殘人士勁過健全人士架

佐維

鬼都嘩

一個可以打五期再打和既,打和打和打和

最後一定係佐敦打陳浩南

佐敦打陳浩南定係佐敦比陳浩南打?

俾粉南打到變左手敦

戰xx (1)
戰xx (2)
……………3…4…戰神召喚

打打吓仲要加新人物背景，仲要有舊人物回憶同心態描寫，一場要玩十期都得

講真我寧願睇劈友睇南神開無雙一打一百好撚過睇打拳仲要預咗佢會寫下內心戲同回憶，肯定拖到仆街

煙化台號稱千人大戰到最後都可以無啦啦變左隻揪
古惑仔變晒做擂台仔

神人們唔輸人都可以輸規則輸點數
如果班神人唔輸，變左又係班細既輸晒
咁真係連劇情預告都可以放棄唔駛睇

我都覺得今次應該係專登畀啲新嘅人贏

好撚爽呀屌
勞煩巴打們得閒轉貼吓簡報當睇咗

佐敦搞得呢單野又點可以唔落場，落場又唔敢直接打陳浩南咪又棧比人笑，就算三聯全部輸哂，但佢打贏陳浩南都夠做

大梵打老屎忽應該大梵輸，老屎忽一定用苦肉計，大梵唔敢打死佢

大家係幾時開始睇的？

我斷斷續續咁睇，應該係火石州開始，之後去啲書屋睇番前面講乜

上兩年睇既

本期重點：北正恩同班𡃁一樣著中山裝，班細嘅叫佢做領導 原來佢仲識火箭掌同迫擊炮腿 同馬騰順利入圍三聯巨星之戰

南哥走私象牙，搵無知講解計劃順便捉豹子健/浩然係內鬼定游子健

綠帽克搵九尾狐談心，妒忌佐敦笠佢綠帽

又畀牛佬拖一期，故事無主線、仲話自己好聚，真係唔知醜

令你失望了，佐敦係無落場

阿克同佐敦互笠姐

綠咩帽姐，佐敦當九尾狐係雞黎之嘛，佐敦有老婆仔女既

睇字都聞到柒味

我寧願佢著墨多d 白粉南搵仔可能仲好睇
成撚日打擂台 又出埋d柒人交行貨

出多個習大大同浸浸可以同山口組黑手黨打場國際賽

仲有普京

今期真係柒撚到仆街

係馬暈定馬化騰先，個樣就馬暈，名就馬騰，幾時出埋馬超，馬岱呀？

既然地中海都有仔，不如整呀車仔個仔出黎啦

#洪興第一打手
#車寶山
#神人再現
#為父爭光

小海都幾似天養

回望車寶山
「完人」再現
蔣天養&車寶山
為父報仇
車寶山vs陳浩南
「分部」再現

所以對比之下,火石洲係幾咁高質

諗起有本日漫，叫小泉麻雀傳說，講小泉純一郎同普京、希特拉、教宗打麻雀保護地球。牛佬係咪都想整返次K1世界領導人版？

不如出林鄭打啦 好揪得

金牌龜婆

咁聽落算係有創意喎
但依家呢啲係講唔出嘅柒味

國士無雙十三面

大家估下佢下次會出邊個舊人？

舊人就唔知，新人一定有韓賓二代

新洪興篇
港女賓比南神奪位心臟病發死左
賓仔夾埋陳耀出黎清瘀血

遲啲應該寫撞返欣欣，講大頭仔二代

跟著又想為父報仇，跟咗粉南入會，知道耀揚有個仔叫雷霆，幫洪興手對付佢

之後其中一期標題應該係：楊添vs張耀揚

尤其是粉南殺金毛虎個野，真正有古惑仔劈友既味道

耀陽姓雷

Sor 個腦突然load咗愛我啤酒出嚟

大頭仔二代-細頭仔

當時既道友真係別樹一格

哩幾期搞成咁牛佬又要賴幾多人睇老翻

每期響書入面出啲細字叫人唔好上網睇，其實真係好小家，佢本Bloody girl 同強国合作搞都唔响香港出，又係唔知想點

而家時勢喺香港出書九成九蝕硬啦

其實我意思係，佢響強国出之後，都可以響香港出啫

蝕錢應該唔做?

當年本洪興仔，大家族合訂本出出下都.............

可能簽咗約只限大陸地區啩, 講真佢本古惑佬都只係咁上下, 出埋bloody girl喺香港我覺得都冇乜人會睇

其實好有教育意義，一行古惑就世世代代都要行古惑。

本bloody girl賣肉
同埋我覺得啲內容都幾一般下

垃圾黎,你比一般根本過譽

睇維基話大頭仔都係讀書比設定出黎

讀者俾設定？

讀者寄信比牛佬抄橋

wiki咁寫

之前無知小馬果堆都係，BB諗出黎

我最愛既角色大頭仔竟然唔係牛佬諗既？

唔怪得咁有血有肉啦

而家果d乜撚野小海、日本濕拉殺手，牛佬諗既真係有陣柒味

以前d殺手都比較型，而家個第一係毒撚樣

我覺得似發二代

食腦發二代

最尾都係要揸刀劈友，仲要比人中間開分屍

違反物理既發二代手推車

果把係電鋸定激光劍，有乜理由切得開一個人

個把斬魄刀嚟

笑死

老牛都可以劈開一個人啦

你話係火武果邊既戰馬如風，馬灣我都信
普通刀可以分屍

古惑佬冇神兵設定, 通常日本刀就等如最勁

有架，以前個推外傳咪有d咩耀揚刀咁樣

只有神人，沒有神兵

瑞新d設定黎架，耀揚去左火武果邊加入左華興啦

講起耀揚，其實我覺得寫得好過車寶山，有血有肉，而家個d只係將反派兩隻字寫係塊面o既紙板人

雷霆 不撚知所謂

重有件咩口水堅

耀揚係古惑仔最成功既反派,沒有之一

我唔會形容為奸角

最記得火石洲開片個時左閃右閃,劈D魚蝦丁,仲要串串貢,呢D先係古惑仔黎架麻

唔通又約埋係火石州五打五咩

佢兩條靚我都好記得
壞腦 power

而家d近身 一個都唔記得

本期重點：綠帽克同佐敦為咗隻九尾狐臭雞喺度爭風呷醋、毫無大佬風範

佐敦借故打條多嘴瘌痢，話佢不分青紅皂白講九尾狐，

南哥順利走私象牙，內鬼無出現、但係游子健認為南哥扮嘢表現自己有雷氣、承擔罪行。游子健唔會放棄釘死南哥同放過洪興⋯

立花與佐維離開機場，揸車嗰陣撞到天川秀同加藤二

今期相當平淡，虧牛佬有面講情節緊密的一期！扣人心弦的一期！

學TVB 套逆緣咁囉 一堆急凍人咪復活囉 屌

好大頂綠帽

好難揀，𡃁呻耀揚都好仆街

牛佬:「喂呢啲用自動生成器gen出嚟架咋喎」

期期都扣人心弦架啦

佐維好似無女友?

有老婆，九尾狐係SP

佢老婆有老婆，但一早死咗，宜家就唔知啦

死咗老婆，而家係單身寡佬

呢個sp黎姐
大梵先係老婆

睇錯佐敦，自膠

嘩真係唔記得,唔該師兄

嘩，仲係有雙手

成世人未用過手機 漫畫家牛佬：啲人揸手機過馬路好乞人憎

時代會進步，佢自己筆下角色都用手機啦，佢反而唔用，更加凸顯佢份人守舊食老本？

斷手神人佐維

屌母神人大梵

後巷之神陳浩南

妥啦妥啦

成日話煲唔起啲新一代，根本自己就脫哂節

好耐之前睇過水深傳，果陣仲以為水深作故仔唱衰舊老細，而家睇翻，"某某"個格真係好似水深傳入面咁撚衰

大古惑？

by the way而家其他人係咪冇出書的了？

港漫得番五本，蛇貓，火武，古惑，山海，西遊，原本期待福龍本大拳同鍾英偉新書，不過大拳睇怕有排等，玉記要睇今年有冇動靜

玉記對上一本叫ok ge應該都係春秋戰雄
天子7同8 真係唔識欣賞

大拳睇怕都係雷聲大雨點小

春秋戰雄？唔係卦？皇朝君臨先好睇喎。

皇朝好好睇
唔明做乜完左佢

皇朝冇睇過

不過果期玉記啲出品黎講
我又覺得春秋都尚算睇得落

講開又講 神兵F幾時肯繼續出
其實都幾撚過癮

春秋 果陣港漫友叫佢「交合戰雄」架，性公子次次都靠同d女交合升功力

皇朝果陣摺好似話玉皇朝有新書出丫嘛，之後無左件事

仲有無人想睇主角，成本書最高人氣係墨尊明鬼

皇朝君臨唔係就係神兵F大結局咩？

呢個真

出黎屌次閪就練到功
尤其後尾果堆極樂教

啲咩聖輪功好撚唔吸引

睇下人地果啲玩神打好過

點會出新書啊

唔怕蝕咩

慾狼：簽多幾套日本漫畫出版權仲好，唔通學傻仔馬蛇 燒錢搞香港漫畫月刊咩

馬蛇本月到幾年前停左，個專頁都荒廢埋

一拳轟爆無刃個頭

有傳聞玉記日本漫畫部同大帝分咗家，大帝冇錢落袋㗎

皇朝就係神兵F後作,快點睇啦

以前太乙呢啲角色好正

就係呢part戲間接害死阿夜

玉記都算係咁，而家得佢一間有能力喺長篇以外開本新書

你地仲有買

同事買一起睇

本期重點：天川秀同加藤二原來都係走後門靠賄賂先做到暗黑之門排行榜首 立花與佐維為咗公道要教訓呢兩個後輩

家仁及綠帽武都有洪興父親戰神護體、綠帽武為加強霸氣去學人紋身

浩然跟豹子健秘密會面，兩個原來係卧底仲要相識、商討點打巨星之戰及陳浩南揸旗背後目的、兩個誓要剷除洪興

小海擬訂戰略，準備為父報仇

本期算抵睇開咗四條線，睇足我三分鐘 原來子健候選人都識對方，無曬懸念 紋身可以增強霸氣，我真係見識少

on9武真係改不了on9
想當年做kai子時就學人叫雞行古惑
碌到今時今日先至話走去紋身增強霸氣
真係on9到有太子同大梵加持都無撚用

基本上綠帽武嘅人生同失敗劃上等號，綠帽又除唔到，做人做到宜加重要老母提點，你係好打嘅，冇纹身一樣好打，關乜霸氣事？

以前唔係去跟過大梵磨練霸氣咁上下咩

要霸氣就返屋企姦咗自己老母啦
睇怕綠武同大天二一樣，呢頭紋完身嗰頭畀人打到仆街

連條廢柴雷霆都攪唔掂 就算有老豆戰神都冇撚用

屌，紋圖騰加武力唔係水深哥d設定黎咩

上面無睇皇朝位巴打真係要睇返
頭段去到中尾段真係世界級
係最尾兩三期夾硬收尾睇到谷氣

牛佬而家真係完全唔識寫敵人
全撚部都用完即棄
下下剩係識搵外援
一個有魅力既敵人都無
點解車仔咁有魅力呀
佢有自己既原則嘛
而家班敵人全撚部一個樣咁

鬼都嘩 都勁過綠武

綠武打擂台賽就肯定好勁

開片？廢柴

綠武時運高先無好似志高咁俾人斬腳

我都係咁諗緊

呢個真係都威過下
唔打得都睇得

綠武頂帽要紋幾多個先洗得走

紋個太子係個身度，打交果陣會飛出黎幫手

請教下，上面巴打話皇朝係神兵後續作？神兵睇既次序應該點？

神兵1同2，神兵前傳-獨孤星夜，神兵外傳-萬神之神，神兵F，神兵F2，皇朝君臨。神兵3同4，同其他仲有一兩本外傳可睇可唔睇，由期係神兵問天可以skip

太子戰紋

XX戰紋

唔該巴打

大家記唔記得二代裏面唯一有跟老豆紋身個位既下場

神兵4係獨立出黎 但邱福龍寫得幾好
推薦睇埋

神兵3就算鳩數

仲有本神兵不三不四

屌做乜鳩，暗黑之門啲殺手宜家要走後門拎排名on99，即係個兩件嘢又係為咗送頭而畫
雖然一早估到乜水係卧底，但自爆卧底身份咁之前咁多期又要刻意唔講係乜水又係好on9，根本唔識鋪排
咩年代呀紋身為咗增強霸氣，搞到綠武柒上加柒
同埋嘅然開咁多條線，咁不如咪撚畫打拳啦屌，浪費時間

佳哥入左赤柱同盟
呢幾期火武好睇

網上啲更新斷撚哂

又唔係話鍾意到想買實書 可惜

我都係只買佢同和仔

牛牛而家好平鋪直述

套野幾時收皮

d舊人死得七七八八，真係差唔多摺得

剛睇撚完皇朝君臨

唔明到底係本書唔收得要摺 定係點

有乜理由個題材咁靚 三十幾期就收皮

明明玉記自己手底下大把貨玩

明明個頭開得幾撚過癮

又浪費左 唉屌

腰斬前鍾英偉專欄有講過吓，仲有外間有傳言應該係神兵，天子賣咗版權俾強国做手遊，再出落去係同人做宣傳，自己冇着數，所以斬咗佢想開新書，點知到宜加都未有動靜
鍾英偉都俾大帝玩過好多次，天子四完本玄武門之變之後就完結，一句要拖長就夾硬加天可汗篇，天子六後期銷量差少少就要草草收場，天子七就更加好笑，打完董卓又係腰斬。最後仲要玩多次皇朝

天子六我覺得係咁多天子系列最好睇

主角唔再係最正義，有陰暗面
亦不 不斷天劍對雷刀

敵人亦唔係最邪惡，只係為自己立即而戰

冇人買書咪摺, 唔係畫到陳浩南80歲都尤勝當年勇

棄書既決定係正確

差唔多啦天收都差唔多80

講開又真係痴鳩線

成日摺撚左本野 讓條路俾第本新書
但啲新書多數都鳩鳩地
本神兵問天 初頭幾期一見到咩曹操當堂屌左出聲

天子七都好啲 天子八真係唔知睇左乜柒

皇朝入面鐵木真做左垃圾 都唔知特登寫到佢咁定點

天子六成個江湖唔同哂
冇哂啲天子武學果啲 變左唔洗下下搞到啲人練黎練去都係果啲野

最好睇唔撚敢講 但最撚雞真係八

我天子2都會翻睇幾下 8真係

薑是老的辣

尤勝當年勇

加兩隻公仔就有霸氣啦咩

其實我有諗過，如果死咗嗰兩個台灣仔同福建仔，是但一個喺遊子建就搞笑啦。道友南從釆妮口中知道邊個係遊子建，點知返到香港先知個仔死咗，於是報復洪興可能仲好睇，可惜牛佬唔會咁寫

話唔定而家死剩果2個都唔係

粉南點會為左個仔反洪興唔好傻啦
仲要落ORDER殺卧底係佢落既

鳩流流又一集

當年殺法官,殺埋彩妮阿哥都唔肯入冊
依家咁想入冊 係咪抄伊健Ｄ戲坐終身
完左本野佢
佢入得冊起碼十碌八碌
跟住飛多廿年出黎當年勇
定第三代

反而梁家仁算係做得幾好

寫八個後人得一個煲得起

唔好比我估中浩然同子健係調轉個名出黎行

今期：佐敦導牛姑升仙做道友，做道友會好打啲？
何小海係地中海其中一個女人叫阿梅同地中海生嘅，自細地中海就教佢功夫，仲叫佢若果第時表示自己死於江湖仇殺，小海唔好幫佢報仇。原本小海都諗住唔報仇，點知佢老母話要報仇補償地中海，仲要令小海冇後顅之憂，開煤氣自殺
又一個老母響後面指指點點嘅古惑仔

古惑仔可以改名做 群腳仔

叫復仇者聯盟啦！

成日覺得無啦啦又要夾硬整多個仔出黎

真係好撚柒核突

點解第二代個名永遠都好似唔型既

你地有冇睇過陳浩南原型個篇文章
係俾梅豔芳害死

牛姑「妥啦妥啦」準備

牛姑咁撚蠢
唔怪得撈咁多年都係一條濕9

咁樣寫法牛佬又要寫死個舊人啦

無啦啦寫返牛姑出黎仲要搞到佢成條白痴仔咁
比佐敦撚狗咁撚 牛佬係得既

牛姑以前係個搞笑角色黎，而家? 真係搞L笑...

以前牛姑好型架,係酒吧同個大隻鬼佬隻抽,又抽得又搞笑

依家俾牛佬寫到...

大家都姓牛,點解要咁對佢

好飲唔飲，走去飲古惑啤
唔怪得飲到咁撚蠢

海哥死前以為自己患絕症都從來冇諗起有個仔

明明話小虎先係佢傳人

可能佢自己都唔記得左，一開前十三武有寫到佢同地中海接觸過，後面就好似陌路人咁。可能遲d見書唔賣得又會出過波羅的海做佢傳人

仲要講到小海仲勁過察拉
真係求撚其到

其實一星期出兩本，仲要已經2xxxx期，邊有咁多野寫

有無野寫 同期數無咩直接關係
如果佢寫得好 變返周刊又點話
成日拎住最長連橫圖打飛機
畫又畫到大大格 無內容

粉南 vs 粉姑

唔知點解佢寫染d角色勁過寫好角色

牛姑同哈里一樣又係為條女，但又唔知點寫好佢

地中海條女阿梅唔係香港老雞咩
個場同耀揚教仔一樣日本風

多謝樓上啲巴打出簡報
停咗書兩個月
身心好愉快
但又有好奇心會點柒落去

今期牛姑靈魂出竅

睇黎呢次牛姑準備上路
似會戰死沙場

哩本野真係低處未算低

上網睇返火石洲冇咁嬲

寫到盡通常就係死人架啦

牛姑條線寫到好撚奇怪

冇人想知牛姑點 快d收佢皮算

有人睇左今期未?
唔係真係出個車仔之子咁仆街下話?

冇睇
咩料

因為呢個封面

香港老雞叫阿霞
火拼毒蛇幫果陣好似有出過4個情婦阿薇,阿蘭,阿梅,櫻子

可能牛牛有睇post

本期重點：綠帽克成個星期搵臭雞九尾狐相陪，但係無搞嘢、純粹係拉下佐敦尊嚴

綠帽克又變返係打手集團，當陣時仲有抱打不平精神、完全無提過佢係大馬嘅大龍鳳最後被李建興游說加入三聯壯大字頭，亦都有幾個大環頭睇

出咗個新人物叫阿清跟祥哥，之前係大陸做生意所以無參加巨星之戰選拔，一嚟就話要參賽，話馬騰廢柴打埋佢落海

今期帶出個新人物阿清，但係無背景包裝就推出嚟打謝馬騰，我估同羅心左、爽哥一樣開頭威、後尾西

綠帽克個心態轉變咁快，又唔交代前事、牛佬真係無記性

我之前講既野中咗

戴得綠帽太耐，心態都轉埋

咁封面紮髻條友係阿清定邊個?
又整個唔男唔女出黎

叫阿清，佢跟嘅大佬叫祥哥

男定女,完全睇唔出

三聯唔係仲有個咩攀龍腳媚媚有5星既咩\
做咩唔搵佢打

女人落場受讓半星啦，你估個個都水靈

呢排興偽娘? 之後會唔會比佐敦diu屎忽

之前個ACE定ACG group都有件, 重要死得好撚慘, 唔知係咪得罪牛佬

有個好似比人切咗對波，好變態⋯⋯

個阿清會唔會先係子健

櫻姑

變埋性做卧底

呢個阿清幾靚仔喎

其實出車仔個仔一D都唔難
是但話佢係荷蘭執左個孤兒仔
大個為左似老豆走去整容搞掂
拿牛佬我幫你諗左條大橋記得加我名做車仔二代頭馬

真假車仔

求其彈條友出黎話係大陸跟過呀乜哥就埋到佐敦身
(仲要條乜哥半年前死撚左）
佐敦做龍頭有無做到咁on9呀

原來你就係阿清

幾時出埋蔣天養,神仙可個仔,搞個分部2代,又可以出多幾百期
依家既故事模式已經變到好單一
出下D 2代,出新人,之後死,又打擂台打排名,跟住黎獲大戰死咁D人,跟住下一代又黎過再LOOP
古惑仔千秋萬世

阿清成個丁瑤咁撚樣

神仙哥個仔會係同邊個生

個阿ching係咪丁瑤同金尊貴生架

神仙可後代就真係難左少少

暗黑之門都有排玩,死左就整過批NO.1-10

牛佬有咩做唔出,捐精搵人生有幾難

有北正恩，幾時有南在寅
北正恩智囊

問題係神仙可同親生細路搞基不特止
可樂仲要變撚埋性
捐精借種遺腹子都無可能

一係領養囉

旁白：這個車仔二代，便原來是maggie當年和車仔分開一排時生的…如此這般…

車仔之子車小寶
「我車小寶今日要為父報仇!」
搞搞下變左復仇者聯盟

然後兩位後代對打，各自召喚出戰神

理論上車仔同太子係fd底
如果牛佬記得的話

子建表示粉南未死，變唔到做戰神幫拖

即刻變JoJo 包升書

搵阿郎幫手

點解第二代個名成日改造細or小就算
地中海>小海
大飛>細飛
大東>小東

最成功咪蔣天生>車寶山
其他垃圾

可樂變埋性，即係神仙可鍾意女人/雙性戀，咁就易啦，話佢為了掩飾不倫戀，試過同個真女人一齊。

牛佬需要你呢種人才

全球最長壽超能力打鬥漫畫

係喎
其實子健都係復仇者聯盟一分子
粉南係佢的殺(養)父仇人

如果日後子健vs粉南就可以chok阿郎出黎做戰神啦
雖然好大機會粉南會將佢地一併打柴

屌，不如話南神原來係戰鬥民族撒亞人，青春期特別長啦仆街

巨頭仔

Bloody Girl 好多波睇，香港出可能麻煩 d

呢個時執出本中國設定機械人本書死撚硬，
紅色加粒星，雖然一向都支持龍哥不過呢本真係唔會買

阿朗本身都唔好揪，做戰神冇用

牛撚果啲就算啦

舊時水深本野畫啲女先真係正

以前界女王好好睇

馬滕比條西裝友秒咗

係咪叫清？

ching

巨星之戰會打幾多期？

起碼七十期啦
回憶下 開下戰神 一場都六七期

太子戰神VS地中海戰神

打一年啦，我估最後打和要打場附加賽

一定有附加賽，唔使估

一場流程？
戰xx
戰2)
戰3)
xxx之死
xxx之死（2）

本期重點：洪興同三聯隔空互屌 佐敦係人前自稱佐敦仔，係有胸襟的人，算是真正江湖大鱷嘅表現

牛姑毒打李狗頭軍師李建興，因昔日擄走心愛女人潘少枝係佢獻策

搵咗和記拿破崙做公證人，雙方先抽籤再係浮台對決，各自心想用咩策略對打。不過大飛今次無入選洪興陣容，唔知道係咪南哥留一手之舉？此外，如果10場有5場打和，係會額外打一場

毒蛇幫新任幫主金尊貴，聯袂紅先生及洪先生踩場、當下收復八大山堂，重整毒蛇柒子，新添十三太保。今次前來，唔知係咪同三聯暗地打籠通，剿滅洪興

巴打們料事如神，睇死牛佬打足11場拖稿

條金尊貴背後仲係丁瑤掌權，好意思諗自己虎視何雄哉，昔日趙山河（山雞）、當下金尊貴 真係人唔笑狗都吠

屌喇星，仲以為拿破崙係法國皇帝果個拿破崙，點知原來係狗名

有皇帝唔做揀做狗? 真係人唔笑、狗都吠

好快手，謝快報

除咗紅先生，仲有一個銀先生，自膠

召喚肥良做編劇,反正開戰神啱晒佢

肥良而家有冇出書？

冇，之前好似做導演拍咗套燃燒之夏。

完全唔覺立花有七星
睇嚟浩然似係子健

立花仲勁過大梵

世飛殺到黑古,任佢吹

大梵去到咁嘅年紀都仲未青出於藍，唉

不嬲都無青出於藍呢回事
愈老愈勁,留名睇第11戰三聯派藍鯨出黎打

乜撚嘢十三太保

看藍鯨隱居多年原來早已得高人指點醫好老人痴呆
今天的身手尤勝當年勇

其實香港上一樣可以轉型做網上漫畫
不過佢地咁不思進取

老早就應該搞，而唔係好似宜加咁，格與格中間出警告字句叫人唔好上網睇。搞上網，起碼印少咗實體書同發行又少一筆費用。

同雪條融為一體 出戰神係出番自己打K1既形態

出佢個仔 唔記得叫咩名
俾分部 隊瓜左既

山下強過立花，如果山下未死會有八星，勁過乜撚野拳聖阿伯

藍鯨老d定天收老d

平頭

看！這一拳便把xxx打得招架不住

古惑佬呢啲黑社會題材喺大陸係冇得搞
香港都唔係冇人搞過, 畫集都試過一輪, 結果都係無疾而終
港漫讀者本身已經有好強慣性, 唔會輕易改變閱讀模式, 其次如果你要靠點擊維生, 香港呢個市場一定唔夠做, 即係要食大陸條水, 咁到時港漫重係咪港漫呢?

你覺得而家《封神紀》《西遊》仲係咪港漫？人地係大陸幾億點擊，《封神紀〉動畫版第二季都出埋喇，《西遊》動畫都搞緊

座山貓，大梵夠並列6星 拉埋戴軍堡出到黎開拖未掀書都知邊個贏

黑古夠寫到 粉南唔撚夠抽,大梵殺唔到佢

結果?

俾細飛殺

仲要係裂袋分屍殺

呢個招式名好正

其實可以雙管齊下，一方面搞網上漫畫，一方面搞實體書，實體書可以印少啲。同埋我覺得網上面嗰重點係舊書而唔係新書。仲有，其實台灣都有人睇古惑仔，放上網試吓水溫先無妨呀

好掛住世飛

毒蛇幫近年發展生物科技
竟然成功複製了世飛趙縈

咁樣就可以進化成科幻漫畫

咁樣好似幾ok喎

索性轉型，反正套嘢都唔合理

xx:其實你好好打

聖光開始

叫拳王啦
一點江湖味都冇
成班唔係字頭既都打

大梵,亞克都叫合理...

搵三個泰國拳手返黎做乜撚????

可能想學刃牙 遲d應該有原始人參戰

其實立花係殺手，相對只係殺人投巧高超
點會依家變咗格鬥神人

深山苦練，山中方一日

唔係佢地勁
係如書中講新一代廢

係講升Lv升年齡加點數的

本期重點：原來大飛唔係秘密武器，而係有三高又年紀大，阿四同南哥請求唔好派大飛落場，南哥費盡口舌先說服到大飛。

大飛同殺子仇人金尊貴碰面，份外眼紅、最後由中立拿破崙分隔雙方

對戰名單如圖所示

無知明查暗訪，終得出一張警校畢業相搵到潛伏洪興嘅卧底。南哥遙望浩然背影踏步上前叫聲子健⋯

乜原來台灣警察可以過底做香港特區警察，真係聞所未聞

牛姑，小馬，迪文都幾大可能釘蓋

遊子建應該係香港警察，唔係台灣警察？佢老母响台灣住啫。

不過台灣國立圖書館搵到警校畢業相，唔知牛佬點作埋落去

班二代收得皮 反而2個臥底有D機
迪文應該死硬

真係調轉名

迪文一早插咗死旗

估下10場勝方先
1-南神 2-亞克 3-小海 4-沙皇 5-豹子健
6-加滕 7-浩然 8-立花 9-察拉 10-大梵

如果牛佬想煲綠帽武就可能搵一個臥底祭旗
第11場藍鯨VS南神重金請返黎既神人傻強

南神,立花,大梵呢三組根本就係內定

咁都俾人挖返出黎分屍應該俾no.1no2殺

你老母子健大大下變左亞郎

自膠原來係對地中海
其實係海上點會打得死人,
真係唔明冇架餐最多咪打落海飲下水

阿克咁多心事有西都抬唔起頭
應該輸

1和 2家仁 3地中海 4 太子 5金仔
6 no2 7浩然 8立花9佐維 10師父
4:4打和射十二碼

大梵對老鬼唔合理
賽果都應該唔會正路
牛佬咁on9

一陣牛佬mon post改晒賽果

察拉對住佐維都肯定比佐維收皮

我估既賽果︰

1. 南神
2. 阿克
3. 小海
4. 綠武(有機會打死埋對手)
5. 子健
6. 加藤二(小馬死)
7.郭秀青
8. 立花(天川秀死)
9. 佐為(察拉死)
10. 師父(但打羸之後死)

加時︰金尊貴走出黎話佢代表三聯去打，大飛同佢打

(牛佬你有睇POST既話咪撚比我估中呀 )

唔想見到又係個傻西金先生打
寧願11場係韓賓出黎同佐敦打

韓賓話明唔撚理架嘛，同埋大飛都唔肯啦

反而對家係咪金先生就好難講，不過真係咁既話，牛佬都係收山啦

投降

小馬

金仔

死

天川秀

失去知覺倒地

迪文,仁仔

會打幾多話？30期內定超過30

視乎牛佬諗到之後點寫未，佢好似都講過未諗到橋就會搞打擂台拖吓時間

中!好一個拳聖果然經驗老到,寶刀未老

加藤二:天川秀 你要有打死佢既心 硬立花唔係你果皮

道友之戰:拖你最少五期

真係好痴線 北正恩

689都出過啦好似係擦鞋角色

我想要浸浸

問題係牛佬寧願出呢d玩嘢角都唔出d新角鋪排下

都唔明點解facebook班友可以盲撐牛佬繼續做垃圾

因為反對聲音已被和諧

勁共

林鄭

佢地成班真係好痴線 劇情幾荒謬都可以支持牛佬

會唔會出核子爆裂拳

其實出呢D冇所謂，但前提係你條主線要OK

比人質食屎

整場耀哥同古惑倫隻揪會幾好睇

留名等睇
：耀哥你其實好打得

出濕鳩角可以隨時摺埋
唔洗諗點煲啊嘛

出呢D角幾好呀唔洗諗名又唔洗設計外表
條廢牛仲邊有諗頭架

陳耀輸緊
古惑倫有瘀血戰神 幾廿個東英瘀血上身

浩然應該有六星

要睇當時情況

狹路相逢勇者勝
狀態好打高一線
當打之年如日方中
召喚戰神
對手一時猶疑/輕敵/一失足成千古恨

浩然要贏的方法仲有好多
只要對手唔係粉南大飛大梵佐維

對手係神人都無所謂，正所謂山窮水盡出高手，九死一生真功夫

畢竟，這個江湖…

反而想睇牛佬玩完打擂台，知道乜水係遊子建之後點寫落去，洪興差唔多同全港社團有牙齒印，全部圍攻洪興？

秦滅六國

來來去去香港剩係得3個社團 洪興 東英 3聯
東英上次已經摺9埋咁濟 小東 要避走台灣
3聯今獲都應該馬上沉撚埋
圍攻洪興都唔知有咩驚 大把神人照住 又有KING GROUP

咁又係，其他社團好似消失哂咁

又玩大飛=回塘=臭朵

打沉晒其他字頭咪又寫內鬥，粉南vs賓尼虎，字頭入面玩歸邊，兩邊又請外援神人，玩多次支部都仲得

賓尼虎二代-小賓、天收二代-小收、大梵二代-小梵、佐維二代-小維、阿克二代-小克、立花二代-小仁

包皮二代

正式開始進入大量兩頁紙畫一大圖 又可以開始隔幾期先買一本

提下牛撚有舊對家可以變新boss先

以前澳門有個賀新搞搞震
可以出佢二代寫一輯
賀超 賀猶君 賀猶乜 賀猶物
其中有個仔係乜鳩天才最強大腦 唔駛下下講打

佢記撚得有澳門咩，之前細飛去玩串澳門，到死鳩埋提都唔提就知佢唔記得啦

佢唔睇返之前都唔係第一日既事

阿郎本來係大飛阿二成家既救命恩人 之後提都冇提過 直接變仇人 仲要好唔合理咁斬撚死左佢

早期好撚多澳門戲 粉南出生澳門 成家係澳門冚家剷 跟住賭城風雲帶出阿郎果段都幾有新意 (當時阿郎武力值高於全部)

宜家所以解決問題方法都係武力了事

金尊貴以想執死雞

似

有專做主持人既和記

通常呢啲屎忽鬼係死硬

老新向生

以前都有用下智力解決下,而家 個個智力衰退到只要夠武勇就得

如果下個POST將港漫合晒一起討論?其實得五本

古惑，火武，新龍，西遊，新龍?

定古惑一個咁討論?

建議合拼

山海:我原來已經唔係港漫

打錯

如果真係再開返港漫post

一係合埋正文社果d..

變香港漫畫討論post

一係另外出一個for 正文社果堆

終於banire

回錯post

分翻開post好似好d

舊嗰個港漫post盤古初開開到而家都未爆, 係古惑佬先多人講

大梵 ,李成克,佐維 應該全部同lv掛?

迪仔應該點都一線尾?

乜出面有港漫po ?

真係唔覺

另開一個啦

好耐啦，沉咗好耐

爆左啦個POST 無人開

咁下次繼續（3）

睇番以前真係好好睇，有冇ching知道邊幾part係邊個打邊個主編？

搵人開過啦

係哂度傾啦
本身已經小人睇港漫
再分開盞沈

依家啲人個個都躁底係咪都用打交了事
然後補返句：這就是江湖
就當係解釋哂點解啲人無無謂謂咁打嚟打去
明顯都係懶得諗橋啫

一開始係瑞新 中間轉過幾個唔出名 去到排名戰前咁上下牛佬接番 但都係同吳文輝輪流起稿 近年就9成9吳文輝起

o靚坤果時係瑞新？

應該係，電影第一集牛佬同佢有份客串演出

今期古惑：老坑拳聖未開波之前，扮老前輩去指教其他參賽者，不過見到天川秀串串貢就冇出聲。跟手見到大梵，心入面講佢未得自己真傳，一陣開波要大梵見識吓。
上期道友南對住浩然叫子建，今期豹子建就幫浩然解圍，同道友講係咪叫佢，道友教豹子建點樣打北正恩:o
第一戰開波，道友南佔上風。

本期重點：有對戰海報送，好抵囉

陳浩南叫嘅子健原來係豹子健，提點佢一陣點打北正恩，浩然就不以為然。

拳聖向三聯陣營逐個提點，但是天川秀同加藤二兩人心高氣傲，索性轉過塊臉，慳返啖氣暖肚。

大梵盤膝而坐，接受按摩、垂頭冥想，將精神與體能凝聚、準備戰鬥。

金尊貴同佐敦並排而坐，傾談賽事走向，萬一戰果走向金尊貴預測、就會向佐敦送上一個驚喜⋯

陳浩南同牛姑戰況一面倒，睇住牛姑嚟食

大梵畫到20出頭成個人回春，一啲都唔似50歲嘅阿叔、真係戇鳩鳩

其實我一路以嚟有個疑問，古惑仔食煙冇問題，但係嗰幾個打泰拳嘅都煙不離口又係乜玩法？不嬲打拳嘅都要注意身體嘅喎？

你有圖，好過我打字

大家巴打互相交流姐

謝巴打，咁就一期

果幾個退左休啦，又唔再上擂台，而家全職古惑仔黎架嘛

牛姑﹕「妥啦妥啦」

豹子健好似係度諗右邊個肥佬做乜鳩?

三聯嗰邊全部空降，咁就話代表三聯
牛佬唔好以為咁樣就可以升書啦
唔撚想度橋就畫埋啲濕鳩擂台戰
冇撚晒啲食腦情節淨係識打打打同埋旁白吹墟
情節又唔識舖排，第十戰先排兩師徒
係人都知你想5vs5打和出金尊貴
咁第十戰點會唔知邊個贏呀大佬
摺埋三聯之後不如摺埋書好過

正皮俾最後果句

神早應該摺啦

如果牛佬寫佐敦仔為咗社團搵明星，送咗九尾狐俾綠帽克，我會覺得佢寫得好。
宜加咁寫搞到佐敦仔身為社團大佬同手下爭女，好小家

咁我地點討論 繼續寫

金尊貴vs大飛
大飛為報殺子之仇打高一線

滅東英果陣打過，差少少同歸於盡

跟本晒9氣
啲對戰大部分未出已經知邊個打邊個

跟住最後打和大飛對金
牛佬真係冇撚晒貨

西遊：悟空上期被元始天尊打死，今期到一虎傷重收皮，重要條屍俾白狼食埋，rip

夠畺就畫到金人妖打死大飛，然後洪興同毒蛇全面開戰

和仔專欄：《西遊》今年會完

不過聽住先，和仔夠講過2018會畫《火龍》

牛佬《金蒙空》唔出實體書 科月費$65有得睇

by 尉遲一

有啲失望，又有啲心郁，講咗唔知幾多年嘅《金蒙空》，牛佬終於決定推出，但可惜嘅係並非推出拎得上手翻煲又翻煲嘅實體書，而係網上連載。畀月費$65，就可以「欣賞到由牛佬及倫裕國之獨家日刊連載，外加五套全新週刊式漫畫及30套完整漫畫」，日刊，即係每日更新添。老實講，價錢一啲都唔貴，想睇就肯肯定百分百想睇架嘞，但一諗到要篤住個Mon放大縮細打橫打掂睇，我始終唔慣，所以依家個心仲十五十六中……唔知大家又點睇？

資料來源：

本期重點：繼續打打打，陳浩南念及舊情無同牛姑扯盡。估唔到牛姑利用麻繩箍陳浩南頸，形勢相當唔樂觀，不過下期就會分勝負

其實兩個阿叔都無仇口，以前仲要咁老友、監硬要打生打死，唔知為乜

石頭响水底，雖然有浮力，但都唔輕呀⋯⋯
簡直挑戰人類體能極限

比耀楊丟落街後傻左

陳浩南
綠武
豹子健
立花
佐維
大梵

岩岩好六條友贏

大梵有無可能贏師父
查實搞咁多佐維+立花 2個暗殺東英高層就得啦

痴線，蚩尤咩

師傅係時候要死啦

屌你 牛姑做左美國隊長
又要人科新書 仲要日刊 笑撚死人咩

佢呢個角色都無用
寫撚完出黎又話回塘又話老屎忽又成咁
十足牛佬本人 煩到仆街

悟空又死唔出奇 要收番冥府條線

小羽响佢死之前話佢命運係要穿梭陰陽多次，可能結局前會復活卦？

之前佢打都唔覺得佢特別勁，大梵敬老姐

有條友響fb叫牛佬摺埋古惑仔之後比人插爆 啱啱連嗰po都比人del埋

咁勇？去人地地頭叫人摺埋？

轉型做龍虎門

舊時有隻online game係龍虎門 古惑仔同埋唔記得邊套漫既角色係到群揪
原來係真

原本整金蒙空對金蒙空咪正正常常
呢架察拉變左行行企企
克制神雕架價值又比天川秀兩個搶埋

勇士

古惑飛扑專頁仲惡過共產黨架

■又講吓敝刊近期嘅熱鬧，主要原因牛佬同埋一眾手足，個個都士氣高昂，狀態超好嗰隻！所以咯喎，除咗攪好《古惑仔》之外，我哋仲籌備緊一壇超級大嘢！呢壇超級大嘢……好有把握令到大家興奮無比！至於係乜，下期就會宣佈！

係咪就係上面講緊果本金蒙空

當年立花咁樣完左咪幾好

但係後尾都要整個山下忠秀先衰

上網見到當年最強

為谷書·冇計

牛佬《金蒙空》唔出實體書 科月費$65有得睇

當年未走火入魔 正常好多

月費$65唔算貴，不過質素如何先？今時今日牛佬啲野有保留

睇個名應該真係打擂台，啪啪啪啪又一期果隻

比賽前先戒煙 練氣
見個香港d拳手係咁

陳七都煙不離口啦，港隊喎

多謝兩位解答

牛姑同南神2個係藍田由細玩到大，仲早個識亞細嗰陣

車仔去錦田決生死，耀楊打火石洲之前佢地2個係咁食丸仔添

和記係識得高老闆，忠哥，奶仔同立花

阿郎老豆幫賀生睇風水，之後阿郎去賭場破佢局嘛
仲有屯門色魔，狂人

水深風格

煮南神阿婆同佢家姐個仔

你都係牛撚既唔睇前面既產物
洪興仔入面同伊健果班好fd 去返正轉變陌路人

講開呢樣最on9係伊健山雞
洪興仔講佢一開波俾粉南點去搵山雞學野，幫佢打贏乜乜幫 物物幫
之後排明戰唔撚識山雞 話要教訓佢氣焰

正傳有話平少同伊健反咗面，因為前排工，後排工

Ching好記性呀
洪興仔我睇唔到尾，佢有冇講點解要成日包撚住條頭巾

牛牛開頭出左羅心左時我都想係食腦 又咩清華大學
點知

D劇情真係 其實係咪由轉3日刊d劇情就anmt始垃圾？ Buc返以前個d真係好好睇

編劇問題

【黑幫廝殺。有片】4刀手伏擊30大漢 寡不敵眾海陸逃命 5人浴血

呢d就真係古惑仔啦
西貢浴血戰

好似後期有次話佢甩左頭巾,原來甩頭髮,覺得自己老

好記憶 真係唔記得晒

之前寫得好係端新

其實立花同牛姑都係老死黎

佢地係南哥啲前輩
計歲數立花仲南哥十年都有

我以為爽哥對眼係甘小文畫

爽哥好似死得好on9，千人大戰俾人用刀釘响山

爽哥個角色其實我覺得都幾好 都鋪左咁耐 個頭開得唔開
跟住整埋D咩春三白眼 柒到
之後又話4大拳王之首 有名無實 不停整柒佢

牛佬好多角色都係咁，開頭鋪得唔差，但突然之間又可以草草收場⋯⋯

畢竟..........這就是江湖

萬能key

仲有 這個xxxx一看便知是………

算把啦，我好記得大頭仔死時，牛佬喺專欄講過，好多讀者問佢大頭仔定太子好打，佢話如果有機會畫佢兩打，佢會畫大頭仔赢，因為拳怕少壯，依家個撚個都尤勝……

大飛,天收
n年前又話回晒塘
n年後尤勝當年勇

天收有冇100歲？

七十幾姐

老過拳聖

100萬匹力量

廢劍套九龍城寨

羅心左

呢個係其中之一啦，不過後來用嚟鋪排小東城府深，點知之後小東又突然智力急降

雷霆 柒到搵老母幫手都敗走

正常牛姑天生神力，一勒頸陳浩南都斷頸死啦

這就是江湖阿

牛佬如果夠膽第一場就畫到南哥比牛姑攪正，大家會唔會對佢另眼相看，重新買書？

冇可能，不過佢夠膽咁寫，嗰期我買十本

我買廿本

你買完廿本牛佬話太多人唔捨得南神，所以出生離版。

有冇人記得立花係邊個社團架?

和記，之後山下忠秀扮立花加入洪興

和記浄係記得爽哥呢d得啖笑既

爽哥係和興和，坐館係蛇夫，和記係和合圖，坐館係高文彪

不過唔緊要，而家成本書得番洪興、三聯、毒蛇三個字頭

陳浩南係生死之間聽到子健叫左句老豆,
跟住反cup牛姑

個傻西黃小苦而家點

响台灣，最後出場好似係雞仔生日party

今期古惑：冇乜重點，成期都係打，間唔中出吓旁邊觀眾反應，最後係：牛姑RIP

我諗同靚媽個仔馬有孝，戴軍紅一樣咁比陳浩南活活打死。60歲阿叔仲要斷過手，真係唔惹少

5比5
打和
大飛對金尊貴

勇者，尤勝當年

好似唔合理咁都發到力
抽後腳,正常一甩手已經斷得氣
陳浩南唔係心狠手辣連自己sp都殺既咩
又會念舊情,是否gay

妥啦妥啦，唔好再打啦

牛姑死都係好事，出返嚟之後on99
俾三聯出賣都仲肯為佢地賣命，智障一名

比個唔知邊度彈出黎既肥仔撚狗咁撚

個肥仔李建興係現實人物，幫牛佬係大陸扯線出Bloody Girl，米飯班主嚟㗎

寫到幾有謀略，不過出埋D屎橋擄走潘少枝，最尾比牛姑打到見紅

成日出d現實人物都唔知有咩用
特別係d拳手，係咪連人物刻劃都廢事

課金會然呀ching，牛佬靠佢地開飯，靠賣書牛佬食左屎好耐啦

唔係講果d垃圾會員，佢都冇理好耐
係佢成日畫d現實人物出黎呃下頁數
但對個劇情係0幫助

我想問點解佢成日都出合訂本既

但又扑濕佢喎

畢竟 這就是江湖。。。

洪興爆破拳

呢張超似「超級無敵我愛你」

古惑仔黑豹化???

海虎化南哥隻手細胞重組咗

南哥已經步入完全境界

冬兵隻手

JEDI!

其實好好打

家仁打泡菜克會唔會有大天二戰神

唔係親生我記得

大天二戰神：「阿仁，其實你好好打！」

綠先生呢獲輸硬

打一場,用4期
十場比賽最小用40期
之後賽前1期賽後1期,即係又20期
跟住每場比賽回憶錄用2期,即係又20期
跟住介紹下D人物,當用10期
跟住係咁咦講下出面形勢又用10期

牛佬黎緊一年都唔駛諗新劇情,好野

全球最長氣連環圖漫畫

估計打和，要再打多場

多謝樓上巴打分享
睇大家討論真係笑撚到仆街

肥良套中華英雄

牛佬專欄講咗套金蒙空係佢公司搞網上漫畫第一砲，要開始轉型喎

佢自己搞既我唔敢講成唔成功
但痴埋9達一齊搞就衰硬

要上熱狗網先睇到既已經趕客

係喎，冇留意個網係熱狗，咁叫佢收皮啦

牛牛本金蒙空呢幾年開既新書好似都………
上次本龍劍飛同龍九洲… 你地覺得點？

第一套龍劍飛還可以，因為拍住大公司有資源，第二套就真係唔惦

講下牛佬近年筆下最柒角色係邊個

1)羅心左
2)爽哥
3)甘綠帽
4)下山虎
5)雷霆

1同5

發二代

下山虎唔係烏鴉咩

我都諗咗陣 心諗無理由呀 烏鴉幾有血有肉吖 仲要九千幾年前 邊忽近年

請佢落山嗰件日本佬叫乜膠虎

座山虎
病貓一隻，講到南神水平咁
次次都 巴格魯耶

座山貓？

東瀛虎？

好似剩係贏過林笑風，其餘戰績唔係平手就比人KO

座山貓對爽哥邊個會贏

應該爽哥，座山武值根本無六星，比盡5星半

爽哥話晒後生時都做過汪洋大盜再食自己人夾棍
座喵太除左話有個獄長老豆之外，都唔知做過乜

果時舊登有人貼出黎

爽哥算寫得唔錯

開頭就係,幾有大佬feel
後尾是但話隻眼柒就寫到極廢

到了年關，讀者說，「爽哥還未切阿芝對波落嚟呢！」到第二年的端午，又說「爽哥還未切阿芝對波落嚟呢！」到中秋可是沒有說，再到年關也沒有看見他。

我到現在終於沒有見——大約爽哥的確不叫阿爽了

爽死了

宜家係咪已經死左

已經死咗

宜家新出呢d真係死左都唔記得

其實佢二代個江湖開頭設定得都ok，係自己寫下寫下出番南神本書就唔平衡啦

龍劍飛好似係同老黃一齊搞
啲畫幾好 同埋劇情都同舊既相差無幾 穩穩陣陣

龍九神果本自己搞 屌你個閪 畫又差 劇情唔識講啦 咁鳩短
但一見到龍劍飛出番黎成個陳浩南咁撚樣真係不知所謂

本期重點：牛姑原來刻意尋死，陳浩南對自己摯友轟出嘅海虎爆破拳震撼不已

正如一眾巴打所料，死咗都一連十三頁回憶，講牛姑同潘少枝生前點點滴滴

大飛同家仁講比人打死無怨，因為條路自己揀

李成克答應佐敦會係擂台上打死梁家仁

一場交用4期交代，咁大戰會用幾多期比牛佬寫，去拖稿呢？

斷過仲可以一拳打死人

大飛都幾撚幽默, 打死冇怨, 咁佢個仔畀人收皮佢怨乜鳩又要覆卓

由排名戰開始就用呢招拖劇情,難得牛爺唔覺得悶,又真係仲有人買書,牛爺真係無得頂

最重要.打撚完之後形勢又無變過,同六大一鳩樣

明明就係古惑仔，梁家仁仲話打死無怨......
唔夠打唔會閃㗎？

牛佬自己都講過係為左拖戲先搞呢D所謂大戰
厚面皮到又整多次真係痴撚線

咁撚細個浮台
求其擋一兩野借勢跌埋落水已經可以收得工啦
邊有咁易俾人打死架

除非牛佬真係咁想佢地死o者

家仁食腦用蕉皮跣鳩克哥跌落海

咁咪一期一場
冇可能

當年好有感覺

而家發二代

其實乜鳩潘少枝開全名勁柒,係咪牛佬d小學同學嚟架?

師兄 你大半期貼出黎

Pa-la

排名戰始終第一次搞係幾期待
同埋至少洪興唔係贏撚哂

家仁都死，牛佬實比人圍屌

無可能唔係發二代

話是話和記易忠打完排名戰係咪冇出過？

牛撚唔記得啦

西遊拍真人版

好似重有咩中興四大紅棍霍武嗰啲

會唔會突然出番黎又尤勝當年勇

本書主要得四個社團

洪興
東英
三聯
毒蛇

仲有長樂龍兄虎弟

其實唔係好記得D外傳結局
有冇巴打可以講番

阿龍係咪姐係長樂龍頭

係，之前牛佬其中一本書主角

係記得立花外傳到講佢挑戰十大紅棍
之後贏咗就變雙花紅棍

唔記得山雞傳最後點

古惑佬啲外傳好似都虎頭蛇尾，愈畫愈差

古惑仔外幾本都係……
古惑女第一期係威係勢
銷量仲高過古惑仔，但係好快又摺咗
想問問紅燈區啲人物係咪冇喺古惑仔內文出現過

太子，古惑女，山雞？仲有咩

細虎收左山，得番阿龍

洪興仔 - 伊健
東英仔 - 大東
江湖大家族 - 霍武
東英耀揚
大飛哥
烏鴉

長樂啊龍係邊本，唔記得左

龍盤虎距砵蘭街

數數下，出左差不多有十本

有乜所謂姐，大部份唔關牛撚事，牛撚比晒水深同其他人搞架嘛，所以牛撚唔鐘意外傳d角色，外傳角色一入正傳就柒化

中興霍武寫到染晒

因為牛佬根本唔會睇嗰幾本書
只顧自己食自己故事

冇外傳，佢冇咁多人寫

易忠宜家成日出黎做中間人 主持 由陳浩南鬥佐維 到第二次火石州 仲有好多好多 全部大型主持都係和記

仲有本立花正仁
明明話佢斷左隻手指
但睇圖又齊手指

最柒一定係羅心7左

磁場轉動 細胞重組

三聯入面最好打既牛姑都死撚左，比你最後靠成班外援贏左又點，咪又係等收皮

點解要寫死牛姑

唔死都冇q用

好失望，佐敦仔唔再做司儀

牛姑

係要寫死佢

家仁死既，個期我又買廿本

TOPIC叫家仁之死算唔算數先

家仁之死極都死唔去

家仁之死1
家仁之死2
家仁之死3
多謝60本

牛佬真係做得出

結果又係標題黨

不過刀疤仁應該輸硬

世飛都殺到黑古啦
唔好咁老定

咕咕仔就咁死左

李成克其實都冇乜用啦,又冇戰績又唔古惑

輸但唔會死

坐低3期

新一期，上期嗰散打王係大飛嗰Friend，同綠帽克打過一場，點數勝出，不過佢話要實牙實齒贏就好難。擂台上面，綠帽克壓住大天二二世打，二世襯浮台大浪掉綠帽出台，點知綠帽好彩借木柱上番台，跟手二世背住木柱俾綠帽壓住打 綠帽打得興起，木柱都打斷埋
頂，唔夠打就跳水走人啦，學乜人做古惑仔？真係想扮英雄？

本期重點：仁仔同綠帽克拳來腳往，仁仔雖有神秘名師葉師父指點，但奈何格鬥經驗不及綠帽克，初嘗甜頭就陷入困境，睇嚟好快會跌落海輸咗場交。

大飛忽然彈出個現實人物老友蔡良蟬分析戰況

綠帽克毫無實績支持就已經格鬥技術遠勝昔日神人車寶山、車仔繼太子後成為武力值單位

有無人會比錢睇金蒙空 竟然唔出實體書

綠帽克都算有實績支持啦，我記得有同黑古，地中海打過，又試過以一敵二，同道友南大飛打，刀疤仁就印象中無乜，係道友南再出場時指點過佢

有巴打話要上熱狗網站，不了

刀疤仁牛佬永遠得四個字如日中天，我地即管睇下會唔會出如日中天拳ko克仔

但又唔想侵權睇 當支持下 咁落去港漫好快消失

個人選擇，唔會有人話你

睇老馮facebook 畫緊新x暴族同上帝之手3

刀疤仁戰績(歡迎補充)：

招積(一勝一負)
于八 (一負)
單眼昌 (一勝)
雷霆 (和)

點解馬雲又無得打？
Miss咗好多期 見到對戰表 無咗馬雲

比三聯個新人打贏左 代左佢個位

俾疑似車仔二代踢咗落海

又玩呢招

On撚9 bin完太子屍bin車仔
含撚啦牛佬

之前本新霸刀係咪完咗？

唔係丁大姐扮嘅咩

嗰本好似外傳，一期完

唔係卦？

葉師父，fing春

個人覺得佢上次本龍九洲好似… 出左一期睇睇畫風同劇場先

唔撚係掛 玩咁大
唔好標童標返 水靈出黎

水靈之女

標童要揾返無上出嚟

有水靈點會冇屌馬

其實屌馬係五虎之首 但好似烏鴉仲好抽過佢咁既

烏鴉打拳出身，屌馬剩係有精神病

想睇翻屌馬屌馬個集
有冇巴打記得大慨係第幾話

司徒劍橋而家去左邊?

前期烏鴉都好撚痴線 自己老豆都搞正嘛

好鐘意溫俠傳一

我都係，一最好睇

2畫到亂鳩咁黎
好鐘意李沉舟

金毛虎痴線

東英五虎，烏鴉排最尾，再上一級係笑面虎，排第三係耀揚，頭二名係金毛同屌馬，但風頭比耀揚搶哂

耀楊夠食腦同複雜，佢既計打散洪興好好睇

笑面虎可惜早死，如果唔係佢同耀揚拍，我諗都唔使火石洲啦

外傳耀楊都唔知幾撚正氣

笑面除左屌條大波妹 都唔記得做過啲咩

好似係咪話佢唔輸蝕比太子但最後比天收分屍

耀揚奸得嚟帶幾分正氣

火石洲比人數到無地自容連大東都唔想撐佢咼
雖然覺得佢未夠靚呻奸 但點都唔算正氣啦下話

咁先似古惑仔

外傳呀，耀揚本身係水深哥整出黎架嘛，之後水深哥同牛撚反面，自己出果本「火武耀揚」咪又係耀揚

水深嘅耀揚無咁有腦

不過都把炮過個大佬 火武

唔講唔知
利申冇睇過火

最緊要識得溝女,娶完大懶蛇個女先做到咁大

家誠哥都係咁之麻

咪又靠黑骨棠

佢自己過澳門打果度幾好睇

打荃灣都係靠老豆同外父

父幹耀揚

其實係因為培哥呢個角色好睇

雷公

火武有父幹都唔掂

之前香討有人數佢啲戰績笑撚到

耀揚係荃灣做到變上流人士

火武做尖咀渣FIT,都仲係9流流

挑！那！媽！然後拔出火武大刀？
暫時記得

尖東紅棍王

但真係講唔到做過啲咩

話報仇搞左咁耐淨係殺到一個疊馬王

水深話佢出場好撚好笑
有d 火圍著佢

執雞王有佢份 最叻咪虐殺啲名都冇嘅二打六

最出都係道理仔

講起上黎有小小尷尬

其實仲有前五虎未講，不過牛撚應該唔記得

有個好似係王博仁個老豆

吊睛虎定白額虎，差佬臥底，後尾唔知咩下場

我最鐘意文虎，前傳後生果陣陰陰濕濕， 到老居然變返一個照顧後輩既好人

睇完黑骨棠再睇返火武
白髮鬼完勝尖東紅棍王

黑骨棠靠自己，火武靠親朋戚友

成本書係個主角唔掂
其餘都寫得幾好睇
鐵紅初出黎條線 再順住落打爆和創發

屌馬係賣變態

2本書重點咪又係秋哥

同秋哥打都不失霸氣

而加諗落 金毛虎係咪抄丁蟹
同一類黎

為條女殺入銅鑼灣

下期火武哥殺女人

細鋒，巨咪，鐵紅仔，崩牙豹，富城各有成就，但火武哥呢 ？？

殺邊個

妖女

崩牙豹死得好無謂

冇睇火武，啲人名真係似番古惑仔喎

火武上網睇到骷髏想收山奶野就冇得睇
骷髏係咪抄美隊既紅骷髏

細鋒發發發

本期重點：神秘名師點知又係現實人物金牌拳王葉文龍，教家仁趁綠帽克莫氣先好進玫

旁人睇出綠帽克水準不如以前，原來係佢唔適合行古惑，勉強自己做古惑仔

家仁睇準機會狂𡁻綠帽克，但結果⋯留待動感十足及異常肉緊嘅一期

睇嚟家仁會步老豆後塵，打唔出自己名堂、比前人壓住:

on撚9
之前寫到李成克係再世太子6星咁
又話係大馬搞大龍鳳古惑左霸氣盡現
轉個頭又話有違佢本性要變返柒頭？
本身係武痴，因為行古惑又唔夠古惑，所以廢左？咩邏輯黎？
我發覺牛撚而家淨係識得去寫廢一個角色
而想寫勁某條友，就係識得幫佢打低一個弱化左既奸角就話勁左

行古惑行到而家咁廢
不如返北韓勞改啦
肯定勁返

你牛佬寫綠帽克俾九尾狐揸到乾咗，唔夠刀疤仁打仲合理啲，性格不合行古惑會搞到唔夠人打？

你地成日笑牛佬來來去去果幾招
今次終於有新招 唔適合行古惑！

玩新招ok，都要合理先得嘛，打交同適唔適合行古惑係兩回事

邊係新招，唔適合行古惑又好抽既咪大頭仔囉，牛佬搏大家唔記得咋

唔同,話大頭仔唔適合行古惑但佢一樣咁好抽
綠帽克就

之前同地中海五五開,一個對道友南+大飛兩個都不落下風,而家唔夠古惑就唔夠獲名師提點嘅刀疤仁打

牛佬睇完黃洋達棟篤笑睇到懞咗?

呢個真，有咩理由突然出現「唔適合行古惑」呢個因素令武值直線下降，呢樣嘢都唔會係突發事件啦屌

但我個人好鍾意李成克,之但係咁樣入3聯同佢當日話落香港打個天下反黎真係大對比

話晒都叫教過大飛,我覺得佢本身人格係好好

唔夠古惑

唔適合行古惑 笑4

車仔

摺書啦屌

車仔淪為武力值計算器

大路元帥呀

講到阿克天下無敵咁 但其實佢對住啲勁人有幾可真係做到野
喺澳門打狄威啲廢柴就咁兇狠 但一對住宮本一 地中海 甚至乎同東英哂冷嗰鑊對住紅先生（ ）都輸哂

呢頭講完畀人屌，又帶返頭盔呢樣嗰樣
好心啦
正正經經寫好啲角色啦
一日到黑打打打
古代武林大會咩

正如電影版大飛：「隻揪？依家古惑仔呀！你估西部牛仔呀？」

車仔同脫北克比
侮辱咗車仔

我又唔覺車仔會輸俾地中海

牛撚話會就會啦

地中海定位大梵之下(差好少)萬人之上車仔輸少少無問題
但搵綠帽克黎同車仔比就算吧啦

純粹感覺上阿克只係以前打K1嗰陣嘅韓賓咁上下料

阿克一出場輕鬆屌打黑古斷估都有大梵咁上下料啦，估唔到越寫越柒！

本身教大飛+脫北成個世外高人咁
而家

係lor ,唉

呢條友做型咁似初出嘅克哥

笑死，整完容廢到仆街

見到肥良會上J5個乜鬼「錢進新世代」做訪問，星期五8:30

如果太子哥無死到就好...

太子真係第二男主角

佢有無諗過擺係熱狗到出新漫畫
係根本無可有足夠人訂閱

未必係香港人唔支持
未必係佢套新野唔好睇

熱狗先係問題呀

算啦，起碼好過話綠帽克唔夠訓對眼無神丫

太子一出場已經係尖東霸王 但後期變咗武夫

講起富城, 火武晨早就知道自己兄弟有精神病, 但一直闊佬懶理咁, 卒之搞到後來要入青山 好兄弟

廢劍舊年就畫緊網上連載..

係咪咩再造空間？

佢對壞腦同power真心唔錯

不作完人，分部覆亡1個人頂哂全部罪，坐終身，逃獄出黎力敵盟軍，為人忠心，甘心做亞二，有威都係比天養威，能文能武

佢同蔣天養真心兄弟

蔣天生個仆街

你就係為左佢咁做？
佢為左我都會咁做

計埋亞可3兄弟

講起神仙可又係未威過
又話二路元帥，打親都輸

牛佬幫佢舖路 準備喺呢度話唔啱行古惑，轉頭話都係北韓吖啱佢多d,返北韓做金仔保鏢，好貼地

北韓第一近身

智力同武力即時攀升返去神人級

都唔明點解可以無啦啦寫7佢
本身個背景咪幾好,咩唔適合行古惑,黃力一樣義氣有咩問題

話佢性格行俠仗義
講好人佐維仲似啦

亞可又係忠心，忠心到同天養入去坐

佐維直頭聖人啦
唔岩行古惑就降低幾班 牛撚係咪唔岩做漫畫所以智力降左幾班

牛撚究竟要寫到脫北克柒到邊個位先心足

可惜係屎忽鬼

自己細佬都屌

屌佢老味居然踩低車仔

明明北韓克零表現咁濟

佐維又係好鬼正既角色,係咁幫新人

唔係好記得
其實有冇屌過

佢淨係指點文華同天川秀已經叫做打得下，佢肯收徒弟一定係神人级

有屌過 佢細佬一出場真係比佢屌
後期打K1之前佢細佬變埋性

三聯咪有個北正恩

神仙可喺大排檔話自己無傻到
然後畀伊健灰狗圍死咗

以前真係好睇好多

分部先係主角

好掛住伊健灰狗

其實我印像中車仔武藝從未超越過太子
明明記得太子遊刃有餘玩讓賽

拳頭交係太子勁少少,但拎刀打車寶山仲buff得勁過南神

到最後俾人分屍

牛撚自己排太子係車仔後面

械鬥嘅話, 要阿南+假立花+灰狗先搞正到車仔

師兄知唔知呢個情節係邊期
想睇返係咩回事
我睇咗唔算太耐
早期有啲情節唔太熟

果陣時都重話粉南隻力冇撚哂力

比著而加一拳打死車仔都得

邊期我真係唔記得
但應該係500期之前

嗰時個粉南連山雞都唔夠揪

其實山雞好好揪 佢仲早過南神用寮國拳

可惜難逃跳樓

今期又係打足全場，間中穿插吓葉師父教刀疤仁啲格鬥招數，仲有九尾狐去佐敦面前認衰
最後尾擂台上兩條友最後一擊，北韓人俾碌柱頂住，刀疤仁捉唔住碌斷柱，下期準備飛落海

柒輸

克哥對住個4星半都打到咁

葉師父又課左幾多

肥金課得仲多啦,連d手下都帶晒過黎

而家連大飛都未必贏到

反正都係吹 點解唔話佢又煙又酒搞到咁

應該俾九尾狐吸乾合理啲

依家對住佐敦仔都未必夠揪

九尾狐雖然自願陪阿克
但扑野時阿克feel到九尾狐始終心在佐敦唔投入
阿克一怒之下十成功力咁屌爆九尾狐7日7夜搞到腳軟
咁先合理架嘛

我寧願出返k1
法國拳王出黎 教綠武好過

賓納分分鐘勁過大梵

綠帽武：仁哥

你邊到㗎

綠帽武應該好大機會了 牛佬似想煲佢
btw迪文rip

要煲起二代，點解唔用劇情去寫佢地點操起自己，提升武力？而係要寫柒啲舊人去抬高佢地？以前已經整死黑古抬世飛，宜家又寫柒北韓人去抬刀疤仁，下期隨時又整死迪文去抬地中海嗰仔，頂佢牛佬

太子個仔 叫大天二個仔做仁哥

咁家仁仔大過佢, 出道又早過佢, 叫聲仁哥都合理嘅

如日方中呀

谷一谷綠武

順便為谷爆仁仔埋線

綠武想仁仔贏既原因係增強自己下場贏既決心

其實家仁都大佢地六，七年

咁呢樣無得咁計
家仁真係大過佢
大天二夠係棠哥個仔啦
咪一樣俾粉南阿二阿二咁叫

唔整死迪文得唔得

家仁，子健，死咗嘅生滋都係大個其他二代六，七年

上一代就話大天二冇得同太子鬥姐

二代入邊
講地位 家仁本身係坐館 On9武輸比無常 普通大底一個 同埋二代不嬲都係睇家仁頭
講身家勢力 家仁HOLD住大半個華門 on9武幫佢打工咋
連講打交 唔計星數設定 on9武都未必係家仁果皮
實牙實齒做底一個四大拳皇 今集打綠先生又打得好好睇睇(雖然係嚴重削弱)

綠帽武之前爆哂seed都收唔到雷霆皮 好似冇乜實際戰績係到
係睇佢今次旁白升完LV之後打成點

子健 生滋好似大十幾年
計番呢架既子健都三張幾

生滋點止大六七年

係喎，生滋大十幾年都有

第一代死個陣已經出黎行

咁諗返嗰時子健都有十歲八歲
其實依家都應該三十尾都有

古惑仔唔好研究年齡，畢竟這是江湖呀

天收應該過百歲